「突發」記者拍低黑警虐狗 港豬推翻港府

由呢件事睇得出
港豬睇到狗狗俾人虐待
係大過 我地手足俾狗虐待到死

所以

我地拎d狗俾黑警虐待

拍埋片

警隊解散 指日可待

雖然同意，但推返有用Po

手足死得值咩

P牌仔🤯🤯

狗命值錢過人命多多聲囉
人命只不過係一堆數字

大把人玻璃心

哈哈